### 【百年历史真相】抗战时期日军给中共提供特务经费并从中共收买情报
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="zhidingtu">
 <div class="ar-wrap-3x2">
  <img class="ar-wrap-inside-fill" src="http://img.soundofhope.org/2018/12/bn01-29.jpg"/>
 </div>
</div>
<hr/>
<div class="content">
 <div class="soh-audio-player status-published">
  <div class="jp-jplayer" id="audio-player-0">
  </div>
  <div aria-label="media player" class="jp-audio" data-url-h="http://media.soundofhope.org/audio03/2018/12/guangxi-80final.mp3" data-url-l="http://media.soundofhope.org/16K-mp3/audio03/2018/12/guangxi-80final_16K.mp3" id="audio-player-container-0" role="application">
   <div class="panel">
    <div class="control">
     <div class="button pnp">
      <i aria-hidden="true" class="fa fa-play">
      </i>
     </div>
     <div class="slider-progress">
     </div>
     <div class="button mute">
      <i aria-hidden="true" class="fa fa-volume-up">
      </i>
     </div>
     <div class="slider-vol">
     </div>
     <div class="button download">
      <span href="http://media.soundofhope.org/16K-mp3/audio03/2018/12/guangxi-80final_16K.mp3">
       <i aria-hidden="true" class="fa fa-cloud-download">
       </i>
      </span>
     </div>
     <div aria-label="..." class="btn-group bps" role="group">
      <button class="btn btn-default bps-l active" type="button">
       16K
      </button>
      <button class="btn btn-default bps-h" type="button">
       128K
      </button>
     </div>
    </div>
   </div>
  </div>
 </div>
 <p>
  【百年历史真相】抗战时期日军给中共提供特务经费并从中共收买情报
 </p>
 <div class="widget ad-free">
  <!-- 3.0 TEST RESPONSIVE -->
  <ins class="adsbygoogle" data-ad-client="ca-pub-1519518652909441" data-ad-format="auto" data-ad-slot="4345005170" style="display:block">
  </ins>
 </div>
 <div class="content-info-btm">
  <p class="content-info-zerenbianji">
   <span class="content-info-title">
    责任编辑：
   </span>
   <span class="content-info-content">
    松坪
   </span>
  </p>
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_xcjm/n2508382.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_xcjm/n2508382.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_xcjm/n2508382.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.soundofhope.org/gb/2018/12/24/n2508382.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

